聖誕定生日重要d

二個日子相差一個月
如果要送二份禮物
你覺得邊份要大d

：聖誕
：生日

兩個日子都唔重要, 鐘意幾時送咪幾時送, 要擇日?

生日啦

D女人好撚古鳩惑
你唔送禮物 佢哋會記成世

你好似唔明我意思
我自己係想送就買, 唔會睇日子

都唔重要，睡好一教最重要